[即時] RTHK直播 康文署貨van有狗

緊急 RTHK直播 康文署貨van有狗
以後封路乜撚野車都咪撚比佢過啊
除左救護車

任何幫狗打壓市民既部門都係我地敵人

TM 康文署貨van

DKLM

pishjjj

推

推到今日嘅手足見到為此呀！！！

幫手推比前線睇

岩岩有巴打比人拉左上去

乜車都唔比過！！

pppppppppppppppppp

tui

推！！

Push

幫手推比前線睇

卧狗係新都會優品360捉手足

圖？？

PUSH

警察強制徵用其他政府部門車
又唔係康文署既人落黎捉你

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

你覺得班狗用其他部門車無問過其他部門?

popo會用嘅車全部幫佢維修啦屌，同popo同流合污嘅即係與民為敵

康文署 你唔洗諗住走啦

要文宣 勇武並行

一日無人整狗肉, 佢都唔會驚

am車 照dup